###### ПИбд-21 Алеся Демянчук
# Лабораторная работа №8
#### Задача: Разобрать и собрать системный блок ЭВМ
##### В качестве "лабораторной зверушки" для разбора я взяла системный блок который прослужил нам достаточно долго, он чуть младше меня.
##### До сборки он выглядел так:
![alt text](img/досборки.jpg)
##### Откроем и посмотрим что там внутри:
![alt text](img/открыли.jpg)
##### Мног пыли и различных проводов, уберем их и посмотрим что под ними:
![alt text](img/открыли2.jpg)
##### Мы видим вентилятор для озлаждения процессора, различные слоты и разьёмы 
##### (например, зелёно-фиолетовые разьёмы для опервтивной памяти)
##### Достану блок питания:
![alt text](img/блокпитания.jpg)
![alt text](img/блокпитания2.jpg)
##### Сниму вентилятор и увижу систему охлаждения, достану её тоже
![alt text](img/системаохлаждения.jpg)
##### А вот и наш процессор:
![alt text](img/процессорслотыдляоперативнойпамяти.jpg)
##### Достанем его
![alt text](img/центральныйпроцессор.jpg)
##### Разьемы для PCI - белые для плат расширений, черный - для видеокарты
![alt text](img/pci.jpg)
##### Pазьёмы для жестких дисков:
![alt text](img/разьемыдляжесткихдисков.jpg)
##### Pазьёмы для подключения питания, жестких дисков к материнской плате дисков:
![alt text](img/разьемыдляподключенияпитаниядиска.jpg)
![alt text](img/разьемыдляподключенияпитаниядиска2.jpg)
##### Разьёмы для подклучения монитора, мышки наушников и т.д:
![alt text](img/разьемы.jpg)
![alt text](img/разьемыподмониторпитание.jpg)
![alt text](img/разьемыдляклавиатурыпринтера.jpg)
##### Собрали комплектующие назад:
![alt text](img/собрали.jpg)

